%------------------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
    \frametitle{Début de la thèse et modalités d'encadrement}
    \textbf{Date de début:} 1/12/2021\vspace*{0.5cm}\newline
    \textbf{Encadrement:}
    \begin{description}
        \item[$\quad$Jérôme Idier :] directeur de thèse (35\%);
        \item[$\quad$Simon Stute :] co-encadrant (50\%);
        \item[$\quad$Thomas Carlier :] co-encadrant (15\%).
    \end{description}
    \vspace*{0.5cm}
    \textbf{Suivi scientifique:}
    \begin{description}
        \item[$\quad$Toutes les deux semaines :] réunion avec l'ensemble des encadrants;
        \item[$\quad$Chaque semaine :] point d'avancement et réponses aux questions soulevées entre deux réunions.
    \end{description}
\end{frame}
